TVB應該24小時直播許智峯單新聞

呢單野仲爆過911 應該不停播

係

支持

認同

樓主有料

會唔會出特輯分析？

台徽轉咗黑白先啦

要出一星期新聞特輯

憎咗班民主黨垃圾好耐，幾時滅佢黨

編輯：潘一勉

+東張西望分析

幾撚戇鳩先會咁做 豬隊友

仲有都市閒情「市民」phone-in評論

呢d 豬隊友, 早應該放棄啦

得啖笑, 369

好應該自滅於人前

每次都轉一轉劇情

厲害了

希望樓主做到無綫新聞部管理層

蓋清

同意，應該立即dq許智峯

仲以為佢斬死咗人

dq咗邊有得笑

果種鋪張報導似劫機撞落IFC多D

史稱425事件

十年之後諗翻嗰一日都會覺得好驚
港人最難忘嘅一日

我想問港共01，搶手機要辭職，之前既689，何老妖，鄭若華要辭幾多次

炒撚哂佢我ok呀

咩料 無睇開電視

香港媒體淪落到好似小學雞水平嘅政治機器，好似啲婆婆媽媽女人仔互相攻擊咁，仲做緊CCTVB啲記者知唔知醜，佢地點面對朋友

dq左即刻變左同游B同lv 可以笑到最後

五毛十卜ching

五毛人見人愛

不能同意更多

一單咁嘅嘢又唔知要煲幾多日

用啲雞毛蒜皮嘢冚住單中興
厲害了 我的國

loop 完戴耀廷要搵第二啲loop 下

仲有不停播美國個強姦犯

使撚冚咩，早幾日不斷loop。不過講到中興俾人迫害咁，乜撚衰嘢都冇都過咁

咁咪冇時間播美國衰野
咁贏國點成最後贏家

呢期有槍擊案

依期有美國休班警強姦同另一單槍擊，已經夠loop 10日

何君妖
殺無赦
何君妖
殺無赦
何君妖
殺無赦
何君妖
殺無赦
何君妖
殺無赦
何君妖
殺無赦
何君妖
殺無赦
何君妖
殺無赦
何君妖
殺無赦
何君妖
殺無赦
何君妖
殺無赦
何君妖
殺無赦

立法局議員公然搶野應該唔好播？河蟹左佢？當無事發生就最好？

呢件事我都覺得好不安
議員竟然淪為強盜，希望無綫跟進多啲

許生係豬隊友，但上樑不正下樑歪，應該捉左689，囤地波之類貪官先，殺雞儆猴！！搶電話衰，貪污仲衰！

知唔知盜竊罪定義？

唔清楚，所以想tvb解釋多啲
最好東張西望叫魏韵芝負責呢個專題問下律師分析案情，等市民有知情權

實唔會

又追殺喇

魏韵芝本身係律師

獻世派又撲出嚟

425恐怖襲擊後
恐怖份子許智登見記者

又放頭條追殺許智登

拿人手機嚴重D定僭建嚴重D?

世紀十大新聞

單野唔多唔少都牽涉到女權先搞到咁大
個eo係男既話仲有無咁多位入

金正恩明早越過38線不值一提

關愛鳩班五毛狗都係24小時係cc台洗版啦。

保皇黨全女班出黎

關愛座捉毛先係世界頭號任務

仲有兼職議員黃碧雲

無野做開一開電視有d聲
成晚係咁聽許智峰個名
留心聽下佢做左d咩又令垃圾會蒙羞
又話要除黨藉
仲以為佢老強定殺左人
原來係搶左人電話
哦。。。。
真係好大件事wo
華為同中興單野點解好似無咩點報嘅？
南北泡會面個篇幅好似仲少過呢單野
睇黎真係好嚴重啦
我都係熄電視lu

南北韓新聞(唔包括陳嘉欣敍述）共2’03”

CCTVB不嬲咁

TVB應該要長期放係左邊用雙單道係咁播

聲

點解唔開一個特備節目分析許智峯心理行為

整多個許智峯生平回顧